慘慘豬誠哥全球富豪只排到40幾

曾經十大，現在風光不再

廢老